(台測)獨闖龍潭 火星幽靈 關鍵密碼 刺客戰場

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.約翰·馬特里克斯（阿諾·史瓦辛格飾）是三角洲部隊的一位退役上校，他得知自己在部隊中的上司富蘭克林·科比少將以及小隊中的所有戰友都被一夥來歷不明的僱傭兵所殺。原來這夥人以前也是三角洲部隊成員，因為過於殘暴而被開除出隊伍後懷恨在心決心報復。他們接下來又偷襲了馬特里克斯的家，綁架了他的女兒簡妮

2.故事發生在公元2176的火星，這個紅色星球已成為地球人口飽和後的移居地。共有64萬居民生活、工作在火星的各地，開發那裡豐富的自然資源。一小隊特警授命前往一個礦場小鎮，去押解在囚的極度罪犯威廉姆斯（艾斯·古巴飾），並遣送回人類在火星上的中心城市。梅蘭妮（娜塔莎·亨斯屈奇飾）就是這個小隊的副指揮官。可她萬萬沒有料到，這個小鎮的人類由於採礦而觸動了火星上的遠古文明遺址，並喚醒了一直埋藏著的火星幽靈。這些幽靈要摧毀任何生存在火星上的人類了！當特警隊在一無所知中抵達這個偏遠小鎮時，發現這裡除了被鎖藏在監獄裡的罪犯外已經沒有任何人生存了，為了活命，梅蘭妮和特警隊員只有和極度重犯聯手抗敵....

3.二十年前發生了一件被稱為堪薩斯城洗牌（聲東擊西之意）的事：馬克斯偶然知曉一場賽馬比賽造假的內幕，於是從黑社會借了一大筆錢押注於內定的冠軍賽馬「幸運數字斯萊文」。但這一情況被黑社會發現，狙擊了內定的冠軍騎手，導致馬克斯無法還債。隨後，黑社會殺害了馬克斯及其妻子，以警告他人不能用黑社會的錢去投機。馬克斯年幼的兒子亨利被交給古德凱特去處死，但古德凱特良心發現，未殺亨利，反將其撫養長大

4.Robert Rath是業界排名第一的殺手，但他卻無法逃離15年前殺死好友Nicolai的罪惡感，於是決定再幹幾票就要收山。在執行任務途中，他發現自己的「標靶」被一名年輕的殺手Miguel Bain槍殺。兩人幾次槍戰，Rath知道了Bain是自己的崇拜者，同時盼望能幹掉他而成為天下第一

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野